聽日8月7日民間記招呢？無人講？

集思廣益啊

1. 深水埗電筒
2. 公安 同志們？
回應黑警記招既野？

同埋不如唔搞即場Q&A
等記者問完 公眾討論 第二日既記招答
可以增加代表性？

光復香港

點解無人講既？？？

電筒一定要講

有冇負責既巴絲
定係有個tg group?

keep 住做

要幫手要錢出聲

係咪有巴絲已經籌劃緊？
但內容都係一班人討論緊？
我見連登冇人講既

要幫手推
係咪有人籌劃緊

用「疑似武警」比較好

推

播埋片

今日既搞手巴絲係咪到

互相推POST

【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失

光復香港 時代革命

黑警掟炮仗

光

日日有?

支持q&a要留第二日答

天台放炮扙
警掍”膠索帶”
葉虎
學生會副會長
黑社會被制服 (唔係佢地所講咩毆打市民)
對空氣放催淚
警察需政治中立，只可對警務處處長作投訴，4個協會見政務司司長都係違反警隊條例
冇衝擊下開槍
冇警告下高處開槍
同志們事件

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

聽日應該純打反擊戰

黑警日日有 民間都要日日有
但唔知今日既搞手有冇plan緊

先要搞左今日佢地警招個"無差別攻擊”片先

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

即場qa要有時間限制

黃大仙熄燈！

tear gas 用槍射架

巴打係咪姐係你地已經plan緊？

樓上果位巴打比左好多point
同埋QA 第二日儲起問題 再討論先答
諗下可唔可行丫

辛苦哂 多謝哂你地

唔好有Q＆A
民間記者會只係集合網民/港人意見然後有幾個出嚟代言only

Q＆A的話就唔係代言 係大台了

有無人搵下街坊講下野？

Push

可以睇問題答
資料性或者已經達成共識 而非組織化問題可以答
簡單D 答咩都不代表所有人意見咁

經過今日 民間記招其實可以有全面方向

今日開過po 唔知有無幫助

同意

記者要講明邊間傳媒先

問題可以第二日先答

可以分session
1. 回應反擊警方謬論
2. 提出新論點、播片
3. 重申五大訴求

歡迎討論

但我覺得訪問市民可免
因為記者會做 唔好增加巴打工作量

第二日答都可以嘅
不過係咪真係一日就有共識先？

好似講緊後日開

無共識都可以直接講既兄弟爬山

邊到有？想睇

我唔想因為口誤而導致有啲人走出嚟屌
俾位人分化
雖然大家依家講好咗出核彈都唔割席

推，呢個先係行動post

民間記招有無FB PAGE?

1100嗎繼續

英文稿講真唔使讀啦⋯⋯
直接send 俾外媒咪得

花多d時間講野

光復香港，時代革命

如果再有人針對不合作運動，必須強調不合作運動從來唔係抗爭者最想揀嘅路，係無能嘅政府逼出嚟。

如果有記者問及，要承認不合作運動有影響到市民，過程中有抗爭者因連月壓力而喺受挑釁時與市民口角（道唔道歉都好，千祈唔好口快快答咗唔清楚甚至話無發生只係誤會），可考慮道歉。

至於喺各區引致嘅混亂有無過火，我覺得可以用無大台組織各活動去應對。因為前線嗰刻嘅行動有時係突發或因應對警方而引致，當時各區間並無溝通協調，而係各市民就當時情況所做嘅應對，多區同時有行動並非事先計劃，並非刻意喺全港製造不便。

我都想知
你地到底係邊度討論緊
有咩進展
收唔收到大家意見

依段片有冇？

濫捕

推
同問 想知係邊討論緊 大家可以點參與到

好似上面有個tg group
但唔知有無其他公開討論

便衣 tg? 睇落係炮仗喎

過期催淚彈

有手投式。。。

應該有排播

荃灣警黑合作 元朗翻版

電筒單野一定要提
loop一次五大訴求
呢part必需每日做
仲有做機場文宣

播黑警片啊！